接近垃圾級！標普下調支芯國際信用評級 列負面觀察名單

國際評級機構標準普爾日前將中國最大芯片製造商中芯國際列入「負面信用觀察名單」，中芯國際評級距「垃圾級」僅一步之遙。